其實套銃夢唔算係占士金馬倫嘅戲?

佢只係監製
真正佢導演嘅只有鐵達尼號，阿凡達
呢套銃夢算唔算係套佢個名呃觀眾?

好睇咪唔算囉

掛名

劇本佢有份寫

得幾套係Director, Writer, Producer, Editor全包
Xenogenesis 1978
Titanic 1997
Ghosts of the Abyss 2003 ( 唔識呢套)
Avatar 2009

但係好睇喎，所以算係

咁都得

佢係producer+writer
但唔係director

監制有時比好多意見 想法比導演
除時電影出黎既風格係監制想要
而唔係導演想要

詭修女都係用溫子仁個名呃人

套野好3D
雖然佢唔係導演
但佢對套野影響都幾大

劇本佢寫

好睇就得
利申睇左兩次

都係嘅producer最大，係科水嗰個
不過感覺啲details位始終係由導演拍/度出黎，而且producer未必一直喺片場

即係呢套值得睇3d/imax?
之前睇過除左阿凡達，ready player one之外冇乜邊套值 又貴

值得
佢imax 3D好靚
唔係字幕3D版

銃夢用3d攝影機拍攝
係真3d黎
同avatar一樣